[gel]男士髮型產品推介

有冇人用過濕gel for 短頭髮個d?
有冇邊個牌子可以推介？medium shine就ok

pish